覺唔覺訓碌架床既人好低賤

屌你老母

求詳情

碌架床 我屌你老母

樓主鬧自己？

比狗訓 起身頂到頭 又唔可以攤大個身 要屈撚埋訓 屈下屈下真係屈出精神病

我訓繩咋

瞓咗廿年